再見亦是朋友？

點睇比人飛完之後，
然後見番大家，又有d合作性質工作要做，
對方一嚟就同你講，不過大家和平共處好唔好？

其實好想答唔好，亦想屌你老母，
但係又要扮大氣度講冇問題、唔洗擔心。

你就梗係ok啦，對於我嚟講其實我重未放得低

我只求永遠不相見，但係往往係冤家路窄

點解比人飛先

留名

知唔知我哋最鍾意見到班死港女俾player玩
睇住佢哋慢慢落踏
睇住佢沉船
睇住佢俾人中出飛
睇住佢喊
好撚爽呀！！！！
Player係毒撚嘅朋友
Player係正義使者
Player幫我哋報復班死港女
祝絲打們拍拖遇着player
俾人飛完一次又一次

睇黎人地根本當你無到連care都唔care

我被分手
我想同佢做返朋友
反而想知點解唔可以做朋友

我好想可以同佢講野
可以知道佢做緊啲咩
可以關心佢
可以再一次追佢

根本冇可能做得返朋友。

冇錯逃避唔係辦法，
至少你要俾佢知道你活得好過佢，
令佢覺得係佢當初做錯咗決定

利申:因欠缺溝通被飛,同居就4年,計劃緊結婚..

如果有機會仲可以一齊,就做到一係就要完全放底

因為唔想勾起回憶,不論好定唔好回憶

溝通唔係欠,只係因為佢唔想同你溝,佢同其他人講都唔同你講